想搵返有個巴打講潛力股嘅post

個post好似大半年前
啲圖有哂幾條線做區間
等你可以睇吓買貴咗定平咗
記得有288嘅圖
個樓主有講過類似功德無量 反擊共匪啲說話
同埋叫人留意 9988 874
我冇賣飛佛到
想搵返個post
深入了解啲圖同學吓嘢

樓豬出親嘅post
都係問人嘢

【今世在廢港打坐揼爛曲炒股，下世投胎過矽谷做曲神】通向矽谷之彩虹圖